點解仲要玩9我。。。

我十分鐘前同自己講要放棄你唔要再諗
跟住你就pm我(已讀左我成個月既情況下)
屌你老母拜神都冇咁靈
問我其他人既野都算啦
我答左你竟然又已讀我？？？
心裏面諗住屌你 但又忍唔住想睇你有冇應我
係咁睇個inbox
但見到既只係得啲ticks
宜家好撚想喊
求你啦
可唔可以唔好永遠都淨係問我其他人既野？
可唔可以唔好再出現起我生活入面啊?
可唔可以唔好再出現起我個腦到？
走啦屌

其實我知係我柒 知道大家玩玩下都要自己中左個頭埋去 係我放唔低 自己玩9自己
大家祝我早日脫苦海啦好嗎…

屌

block左佢

好想block但落唔到手啊屌。。。

BLOCK左佢先再講
根本你自己
都心存有希望
哂氣

成日幻想佢會應我
屌
咁大個人都仲有咁多幻想
自己都覺得on9

我心存希望所以好撚失望
好痛苦啊。。

算啦！佢關心你你未仲痛苦仲多幻想
Del晒佢唔好再諗啦

甚至諗過屌佢成撚日唔應我 揾一次佢同我講野我唔應佢等佢做on9仔 其實我就係等緊佢應我。。。
屌最後都係我自己做on9仔

我del晒所有wtsapp 就係唔捨得del佢

諗住過左咁耐就冇事會淡。。屌。。自己呃自己

呃自己話都係一場朋友 又唔係啲咩關係 blk左好奇怪姐
又諗 遲啲唔諗佢既時候可能會撞到 知道我blk左佢好知會好奇怪
屌
根本就係我太撚多幻想

毒撚都咁撚多幻想真係可憐

前幾日逼自己唔好再揾
而家個人開心晒
冇再check住check住

垃撚圾
影撚衰男人

我仲未del佢。。

我琴晚諗如果可以一教瞓醒見到佢覆我就好 屌 又係幻想

why you have play me

有冇方法可以令我放低佢。。

sorry.....